# Sackhüpfen

## Benötigt
* mehrere Säcke z.B. ziemlich große Kartoffelsäcke

## Beschreibung
Die Spielenden können einzelt oder zusammen in einem Sack. Dabei wird jeweils gegen eine andere generische Gruppen um die Wette gehüpft. Wer als erster im Ziel ist hat gewonnen.

## Tags
* draußen
* Zeit
